絕心大戰機場牛佬

Do you understand

每次睇都覺得佢講完仆街之後就轉咗第二個人格
即時霸氣咗 牛佬俾佢屌到向後縮

好撚型